# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2014 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-12 13:26-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-03 22:14+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"

#: simplecoin/tr_config.py:3
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: simplecoin/tr_config.py:4
msgid "Getting Started"
msgstr "开始"

#: simplecoin/tr_config.py:5 templates/user_stats.html:41
msgid "User Stats"
msgstr "用户"

#: simplecoin/tr_config.py:6
msgid "Pool Stats"
msgstr "矿池"

#: simplecoin/tr_config.py:7
msgid "Leaderboard"
msgstr "排行榜"

#: simplecoin/tr_config.py:8
msgid "Extras"
msgstr "其它"

#: simplecoin/tr_config.py:9
msgid "Simple Crypto Website"
msgstr "Simple Crypto网站"

#: simplecoin/tr_config.py:10
msgid "Source Code"
msgstr "源码"

#: simplecoin/tr_config.py:11
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: simplecoin/tr_config.py:12
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: simplecoin/tr_config.py:13
msgid "IRC"
msgstr ""

#: simplecoin/tr_config.py:14
msgid "Reddit"
msgstr ""

#: simplecoin/tr_config.py:15
msgid "Github"
msgstr ""

#: templates/500.html:3
msgid "Internal Server Error - Pool is out of water"
msgstr "服务器发生错误"

#: templates/500.html:4
msgid ""
"Seems we've goofed up, sorry about that. This error has been logged. You "
"might try again in a minute, we'll try to do better next time."
msgstr "服务挂啦，已记录在案，一会再过来吧"

#: templates/500.html:6
msgid "The error identifier is"
msgstr "错误id是"

#: templates/account.html:9 templates/blocks.html:39
msgid "Newer"
msgstr "新的"

#: templates/account.html:10 templates/blocks.html:40
msgid "Older"
msgstr "旧的"

#: templates/base.html:44
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: templates/base.html:46 templates/blocks.html:18
#: templates/leaderboard.html:27 templates/user_stats.html:85
msgid "Hashrate"
msgstr "算力"

#: templates/base.html:51
msgid "Active"
msgstr "当前"

#: templates/base.html:51 templates/pool_stats.html:44
msgid "Miners"
msgstr "矿工"

#: templates/base.html:89
msgid "Language"
msgstr ""

#: templates/base.html:140
msgid "Donate:"
msgstr "捐助："

#: templates/block_details.html:8
msgid "Block"
msgstr "块"

#: templates/block_details.html:10 templates/transaction_details.html:9
msgid "Network Details"
msgstr "网络详情"

#: templates/block_details.html:15
msgid "Found"
msgstr "挖到时间"

#: templates/block_details.html:19 templates/payout_table.html:22
#: templates/transaction_details.html:18 templates/user_stats.html:254
msgid "Currency"
msgstr "币种"

#: templates/block_details.html:23
msgid "Algorithm"
msgstr "算法"

#: templates/block_details.html:27
msgid "Coinbase Value"
msgstr "挖矿奖励"

#: templates/block_details.html:28
#, python-format
msgid "with %(fee)f in fees"
msgstr "有%(fee)f交易费用"

#: templates/block_details.html:31 templates/block_table.html:23
msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

#: templates/block_details.html:35 templates/block_table.html:25
msgid "Block Hash"
msgstr "块Hash"

#: templates/block_details.html:39 templates/block_table.html:26
msgid "Blockheight"
msgstr "块高度"

#: templates/block_details.html:43 templates/block_table.html:27
#: templates/credit_table.html:27 templates/payout_table.html:24
#: templates/transaction_details.html:26
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/block_details.html:49
msgid "Mining Details"
msgstr "挖矿详情"

#: templates/block_details.html:54
msgid "Simplecoin ID"
msgstr ""

#: templates/block_details.html:58
msgid "Solved by user"
msgstr "挖到块的矿工"

#: templates/block_details.html:67 templates/block_table.html:21
msgid "Round Duration"
msgstr "出块周期"

#: templates/block_details.html:71
#, fuzzy
msgid "Hashes required"
msgstr "需要的份额"

#: templates/block_details.html:75
#, fuzzy
msgid "Average hashrate"
msgstr "矿工算力"

#: templates/block_details.html:79
msgid "Shares required"
msgstr "需要的份额"

#: templates/block_details.html:83 templates/block_table.html:20
msgid "Luck"
msgstr "幸运"

#: templates/block_details.html:89
#, fuzzy
msgid "Chain Distribution"
msgstr "受益分配"

#: templates/block_details.html:106
msgid "No block by that identifier could be found in our database!"
msgstr "没有找到对应的块"

#: templates/block_table.html:18
msgid "Age"
msgstr "块龄"

#: templates/block_table.html:19 templates/blocks.html:19
msgid "Shares"
msgstr "份额"

#: templates/block_table.html:22
msgid "Reward"
msgstr "奖励"

#: templates/block_table.html:24
msgid "Solved by"
msgstr "挖到块的矿工"

#: templates/block_table.html:87
msgid "No blocks matching that criteria"
msgstr ""

#: templates/blocks.html:9
#, fuzzy
msgid "Block Stats"
msgstr "块"

#: templates/blocks.html:14
msgid "Time Period"
msgstr ""

#: templates/blocks.html:15
msgid "Orphan Percentage"
msgstr ""

#: templates/blocks.html:16
msgid "Low Diff Eff"
msgstr ""

#: templates/blocks.html:17
msgid "Dup Eff"
msgstr ""

#: templates/configuration_guide.html:13
msgid "Step 1. Pick the region nearest to you"
msgstr "第一步 选择最近的服务器"

#: templates/configuration_guide.html:24
msgid "URL"
msgstr ""

#: templates/configuration_guide.html:33
msgid "Step 2. Pick a port"
msgstr "第二步 选择一个端口"

#: templates/configuration_guide.html:45
msgid "Pick a server to view available ports"
msgstr "选择一个服务器查看端口"

#: templates/configuration_guide.html:50
msgid "Ports"
msgstr "端口："

#: templates/configuration_guide.html:55
msgid "ports:"
msgstr "端口："

#: templates/configuration_guide.html:64 templates/configuration_guide.html:151
#: templates/home.html:69
msgid "Port:"
msgstr "端口："

#: templates/configuration_guide.html:65
msgid "Payout Method:"
msgstr "支付方式"

#: templates/configuration_guide.html:66
msgid "Diff:"
msgstr "难度"

#: templates/configuration_guide.html:67
msgid "fee"
msgstr "费率"

#: templates/configuration_guide.html:68 templates/pool_stats.html:45
msgid "Past 4d Profit:"
msgstr ""

#: templates/configuration_guide.html:68 templates/pool_stats.html:62
msgid "BTC/MH"
msgstr ""

#: templates/configuration_guide.html:83
msgid "Step 3. Set a username"
msgstr "第三步 设置用户名"

#: templates/configuration_guide.html:88
msgid "Payout currency:"
msgstr "支付币种："

#: templates/configuration_guide.html:96
msgid "Pick a currency that we pay out in"
msgstr "选择一个支付币种"

#: templates/configuration_guide.html:100
msgid "Payout address:"
msgstr "支付地址："

#: templates/configuration_guide.html:104
msgid "Insert a valid"
msgstr "插入一个合法的"

#: templates/configuration_guide.html:104
#: templates/configuration_guide.html:108
#: templates/configuration_guide.html:112 templates/user_settings.html:181
#: templates/user_settings.html:187 templates/user_settings.html:221
#: templates/user_settings.html:227 templates/user_settings.html:255
#: templates/user_settings.html:261
msgid "address"
msgstr "地址"

#: templates/configuration_guide.html:106
msgid "Checking address validity"
msgstr "检查地址合法性"

#: templates/configuration_guide.html:108 templates/user_settings.html:179
#: templates/user_settings.html:220 templates/user_settings.html:254
msgid "Invalid"
msgstr "非法"

#: templates/configuration_guide.html:110
msgid "The server had an error attempting to validate!"
msgstr "服务器在检查地址时遇到错误"

#: templates/configuration_guide.html:112 templates/user_settings.html:186
#: templates/user_settings.html:260
msgid "Valid"
msgstr "合法"

#: templates/configuration_guide.html:119
msgid "Step 4. Configure your first worker (optional settings)"
msgstr "第四步 配置你的第一个矿工（可选）"

#: templates/configuration_guide.html:125
msgid "Workername:"
msgstr "用户名："

#: templates/configuration_guide.html:128
msgid "Alphanumeric characters only"
msgstr "只能填数字和字母"

#: templates/configuration_guide.html:135
#, fuzzy
msgid "Starting difficulty:"
msgstr "难度："

#: templates/configuration_guide.html:138
msgid "Optional. Specifies a starting difficulty"
msgstr ""

#: templates/configuration_guide.html:145
msgid "Step 5. Configure your miner"
msgstr "第五步 配置矿工"

#: templates/configuration_guide.html:150
msgid "URL:"
msgstr ""

#: templates/configuration_guide.html:150
#: templates/configuration_guide.html:155
msgid "Select region above"
msgstr "前面选择的服务器"

#: templates/configuration_guide.html:151
#: templates/configuration_guide.html:155
msgid "Select port above"
msgstr "前面选择的端口"

#: templates/configuration_guide.html:152
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: templates/configuration_guide.html:152
#: templates/configuration_guide.html:156
msgid "Fill in username above"
msgstr "前面填写的用户名"

#: templates/configuration_guide.html:153
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: templates/configuration_guide.html:154
msgid "Commandline example:"
msgstr "命令行例子："

#: templates/configuration_guide.html:163
msgid "Step 6. Make sure your hashrate shows up"
msgstr "第六步 确保你的算力能正确显示"

#: templates/configuration_guide.html:167
msgid "Stats link"
msgstr "状态链接"

#: templates/configuration_guide.html:172
msgid ""
"After a few minutes of mining your stats page should be showing a\n"
"          graph and hashrate for your miners. If it isn't, double check "
"your\n"
"          configs."
msgstr ""
"几分钟后你的状态页应该会有一张图表和算力。\n"
"如果没有看到，请再次检查你的配置"

#: templates/configuration_guide.html:179
msgid "Step 7. Edit your account settings"
msgstr "第七步 编辑你的账户设置"

#: templates/configuration_guide.html:183
msgid "Settings link"
msgstr "设置链接"

#: templates/configuration_guide.html:188
msgid ""
"More configuration of your account is available on your account\n"
"          settings page. Including:"
msgstr "更多设置包括："

#: templates/configuration_guide.html:191
msgid ""
"Setting additional payout addresses (this is required in order to collect"
" some merged mining rewards!)"
msgstr "增加支付地址（在获得合并挖矿收益时可以用到）"

#: templates/configuration_guide.html:192
msgid "Add a donation to the pool"
msgstr "给矿池捐赠"

#: templates/configuration_guide.html:193
msgid "Enable privacy (hides your address on the leaderboard)"
msgstr "设置隐私（在排行榜匿名显示账户地址）"

#: templates/credit_table.html:21
msgid "ID"
msgstr ""

#: templates/credit_table.html:22 templates/payout_table.html:20
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: templates/credit_table.html:23
msgid "Dest Currency"
msgstr "支付币种"

#: templates/credit_table.html:24
msgid "Mined"
msgstr "挖矿奖励"

#: templates/credit_table.html:25
#, python-format
msgid "Donation + Fee Amt (d%%/f%%)"
msgstr "捐赠 + 费用(d%%/f%%)"

#: templates/credit_table.html:26
msgid "Total credited"
msgstr "总的额度"

#: templates/credit_table.html:28
msgid "Block details"
msgstr "块详情"

#: templates/credit_table.html:51
msgid "No credits for this user yet"
msgstr "该用户尚无信用"

#: templates/home.html:12
msgid "Pool Details"
msgstr "矿池详情"

#: templates/home.html:16
msgid "No registration. Use a wallet address as a username"
msgstr "无需注册，钱包地址就是用户名"

#: templates/home.html:17
msgid ""
"Automatically exchanges mining rewards to the currency of your username "
"address"
msgstr "收益自动转换成你挖的币种"

#: templates/home.html:18
msgid "Auto convert is disableable for currencies you want to keep"
msgstr "如果不想自动转换可以禁止"

#: templates/home.html:19
msgid "Seamless merge mining"
msgstr "支持多币种合并挖矿"

#: templates/home.html:20
#, python-format
msgid "2%% fee on profit-switching port, 1%% fee otherwise"
msgstr "收益自动转换手续费是2%%，其它1%%"

#: templates/home.html:21
msgid "No payout transaction fees"
msgstr "无支付交易手续费"

#: templates/home.html:22
msgid "Miners keep block transaction fees"
msgstr "块的手续费归矿工所有"

#: templates/home.html:23
msgid "Currency conversion fees are passed along to miner"
msgstr "收益转换的费用由矿工承担"

#: templates/home.html:24
msgid "Vardiff enabled + manual difficulty selection available"
msgstr "支持可变难度和固定可选难度"

#: templates/home.html:25
msgid "Daily payouts - Very low minimum balance"
msgstr "每天支付一次"

#: templates/home.html:26
msgid "PPLNS payout"
msgstr "支持PPLNS"

#: templates/home.html:30
msgid "Current Payout Currencies"
msgstr "当前可支付币种"

#: templates/home.html:43
msgid "Payouts + currency conversion info"
msgstr "支付和币种转换"

#: templates/home.html:46
msgid "You can mine with any valid address for a currency we pay out in."
msgstr "你可以选择任意一个我们的支付币种作为地址"

#: templates/home.html:47
msgid "Your earnings are (by default) converted to the currency of that address"
msgstr "你的收益默认转换成那个支付币种"

#: templates/home.html:48
msgid ""
"If you want to keep a specific coin, instead of converting\n"
"            it, just add a payout address for it to your account."
msgstr "如果你不想转换可以在你的账户下添加支付地址"

#: templates/home.html:58
msgid "Quick start for mining:"
msgstr "开始挖矿"

#: templates/home.html:61
msgid "No registration required, payouts go to the address used as username."
msgstr "无需注册，支付地址就是用户名"

#: templates/home.html:62
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: templates/home.html:62
msgid ": Username "
msgstr "：用户名"

#: templates/home.html:62
msgid "MUST"
msgstr "必须"

#: templates/home.html:62
msgid " be a valid address for a currency we payout in, listed "
msgstr "是一个我们支持的币种地址，看"

#: templates/home.html:62
msgid "here"
msgstr "这里"

#: templates/home.html:65
msgid "Configure your stratum client with the information below and start mining:"
msgstr "使用以下信息配置你的stratum客户端"

#: templates/home.html:68
msgid "URL: "
msgstr "地址："

#: templates/home.html:70
msgid "Username: "
msgstr "用户名："

#: templates/home.html:71
msgid "Password: "
msgstr "密码："

#: templates/home.html:72
msgid "sgminer example:"
msgstr "sgminer例子："

#: templates/home.html:76
msgid ""
"Check your stats and estimated payout by entering your Payout address "
"below:"
msgstr "在下面输入地址查看状态和支付情况"

#: templates/home.html:84
msgid "If your stats are still blank after a few minutes double check your config"
msgstr "如果状态为空请等带几分钟后再查看"

#: templates/home.html:87 templates/stats.html:59
msgid "View Stats"
msgstr "查看状态"

#: templates/home.html:92
msgid ""
"Configure your account on your user stats page. Set addresses for\n"
"                currencies you don't want to be exchanged, add a donation"
" to the\n"
"                pool, etc"
msgstr "设置你的账户，可以设置你不想被转换的地址"

#: templates/home.html:96
msgid "Setup advanced stats to track GPU temps and actual hashrate with"
msgstr "跟踪GPU温度和实际的算力请使用"

#: templates/home.html:97
msgid "Powerpool Agent"
msgstr ""

#: templates/home.html:102
msgid "View the full configuration guide"
msgstr "查看完整配置引导"

#: templates/home.html:114
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: templates/home.html:124
msgid "Monitor your rig's health, from anywhere"
msgstr "随时监控你矿机的运转情况"

#: templates/home.html:125
msgid ""
"This setup allows you to monitor multiple rigs easily, without setting up"
" a pool manager,\n"
"          and view actual data from each of your rigs, rather than "
"approximations."
msgstr "该设置允许你监控多个矿机，获得准确的数据"

#: templates/home.html:128
msgid "Quick and easy setup, see the"
msgstr "快速开始设置，请查看"

#: templates/home.html:129
msgid "Installation Guide"
msgstr "安装指导"

#: templates/home.html:131
#, python-format
msgid ""
"View stats from rigs remotely - including WUE, Hashrate, Temps, Fan %%, "
"and more"
msgstr "查看WUE，算力，温度等"

#: templates/home.html:132
msgid "Overheat/Low hashrate status indicators and email notifications"
msgstr "高温低算力邮件通知"

#: templates/home.html:133
msgid "More features coming soon - including graphs of hashrate and temperature"
msgstr "更多功能敬请期待"

#: templates/home.html:144
msgid "Insightful statistics"
msgstr "丰富的图表"

#: templates/home.html:145
msgid ""
"Graphs broken down by worker give you a good at-a-glance picture of what "
"is going on."
msgstr "图表非常直观的获取矿工状态信息"

#: templates/home.html:147
msgid "Easily name a worker anything you want"
msgstr "名字随便取"

#: templates/home.html:148
msgid "Drill down graphs to an individual worker with a click"
msgstr "轻轻一点就能打开"

#: templates/home.html:149
msgid "Tooltips display your hash rate for each worker at a given point"
msgstr "提示给出你的算力"

#: templates/home.html:150
msgid ""
"View in 'expanded' mode to see what percentage of your hashing power each"
" of your rigs is"
msgstr "扩展模式下可以查看矿机算力"

#: templates/home.html:151
msgid "Easily see your overall hash rate"
msgstr "轻松查看全部算力"

#: templates/invalid_address.html:6
msgid "Invalid or unsupported address!"
msgstr "非法或是不支持的地址"

#: templates/invalid_address.html:7
msgid ""
"The address you entered is either not valid or is not a currency type\n"
"    we pay out"
msgstr "输入的地址要么是非法的要么是我们不支持的"

#: templates/invalid_address.html:12
msgid "Currently supported payout currencies include:"
msgstr "当前可支付币种包括："

#: templates/leaderboard.html:19
msgid "Top Hashers"
msgstr "入榜名单"

#: templates/leaderboard.html:25
msgid "User"
msgstr "用户"

#: templates/leaderboard.html:48
msgid "No users to show hashrates for!"
msgstr "尚无用户入榜"

#: templates/payout_table.html:21
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: templates/payout_table.html:23
msgid "TXID"
msgstr "交易ID"

#: templates/payout_table.html:43
msgid "No payouts for this user yet"
msgstr "该用户尚无支付"

#: templates/pool_stats.html:14
msgid "Pool Hashrate"
msgstr "矿池算力"

#: templates/pool_stats.html:19 templates/user_stats.html:58
msgid "Hour"
msgstr "时"

#: templates/pool_stats.html:20 templates/user_stats.html:59
msgid "Day"
msgstr "天"

#: templates/pool_stats.html:21 templates/user_stats.html:60
msgid "Month"
msgstr "月"

#: templates/pool_stats.html:33
msgid "Stratum Status"
msgstr "Stratum 状态"

#: templates/pool_stats.html:39
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: templates/pool_stats.html:40
msgid "Algo"
msgstr "算法"

#: templates/pool_stats.html:41
msgid "Chain"
msgstr "链"

#: templates/pool_stats.html:42
msgid "Hashrate (last minute)"
msgstr "算力（过去一分钟）"

#: templates/pool_stats.html:43
msgid "Workers"
msgstr "工作者"

#: templates/pool_stats.html:74
msgid "Recently Mined Blocks"
msgstr "最近挖到的块"

#: templates/pool_stats.html:77
msgid "All Algos"
msgstr "所有算法"

#: templates/pool_stats.html:99
msgid "Current Hashrate:"
msgstr "当前算力："

#: templates/pool_stats.html:110
msgid "Last Solve:"
msgstr "上一个挖到的块龄"

#: templates/pool_stats.html:133
msgid "View more"
msgstr "查看更多"

#: templates/pool_stats.html:133
msgid "blocks"
msgstr "块"

#: templates/stats.html:37
msgid "Aren't mining with us yet? Look at the"
msgstr "还没有跟我们一起挖矿？看这里"

#: templates/stats.html:37
msgid "configuration guide."
msgstr "配置引导"

#: templates/stats.html:44
msgid "Paste your User Address for quick access to individualized stats."
msgstr "把你的地址粘贴在这然后查看状态信息"

#: templates/stats.html:47
msgid "Recently Visited Stats:"
msgstr "最近浏览的状态："

#: templates/transaction_details.html:7
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: templates/transaction_details.html:14
msgid "Sent"
msgstr "发送"

#: templates/transaction_details.html:22
msgid "Hash"
msgstr ""

#: templates/user_settings.html:11
msgid "Edit Settings for account"
msgstr "编辑账户配置"

#: templates/user_settings.html:17
msgid "How changing settings works"
msgstr "怎样使配置生效"

#: templates/user_settings.html:20
msgid ""
"Since there is no registration we use the message signing system\n"
"          built into the QT wallet to prove you control the address. The "
"basic\n"
"          process is:"
msgstr ""
"由于没有注册机制所以我们使用QT钱包的消息签名系统去验证你对地址的控制权\n"
"过程如下："

#: templates/user_settings.html:24
msgid ""
"Fill out form with desired settings + generate a message w/\n"
"              those settings"
msgstr "填写设置，根据设置生成消息"

#: templates/user_settings.html:26
msgid "Copy the generated message"
msgstr "复制消息"

#: templates/user_settings.html:27
msgid "Sign the message with your wallet, using your account address"
msgstr "使用你的钱包和你的地址签署消息"

#: templates/user_settings.html:29
msgid ""
"Paste the signature in the signature field below + submit the\n"
"              form"
msgstr "粘贴签名到签名输入框然后提交"

#: templates/user_settings.html:38
msgid "Claim all your earnings"
msgstr "配置你收益的转换"

#: templates/user_settings.html:41
msgid ""
"By default if you do not have an address set for a merge mined\n"
"          coin it will automatically be converted to your account currency"
msgstr "默认情况下合并挖矿挖到的币会转换成你的账户地址上的币种"

#: templates/user_settings.html:45
msgid ""
"You may (optionally) set an address for any coin we mine and\n"
"            you'll be paid out your portion of that rather than "
"exchanging\n"
"            it"
msgstr "你可以选择设置一个合并挖矿地址接收合并挖矿收益"

#: templates/user_settings.html:49
msgid ""
"Some merge mined coins can't be exchanged so you'll need to set\n"
"          an address for them or they'll be donated to the pool."
msgstr ""
"有些币没法交易所以必须有一个合并挖矿收益地址\n"
"否则会视为捐助给矿池"

#: templates/user_settings.html:58
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: templates/user_settings.html:58
msgid ""
"Not all wallet apps sign messages\n"
"        the same way, and some can't sign messages at all. This site "
"works with\n"
"        the QT client's implementation, and this guide is for the QT "
"client."
msgstr "并非所有的钱包签署消息都是这种方式，有的根本就不没有签署消息这个功能。本引导只针对有消息签署功能的QT钱包。"

#: templates/user_settings.html:67
msgid ""
"Step 1. Pick new settings + generate the\n"
"          message"
msgstr "第一步 更新设置+生成消息"

#: templates/user_settings.html:79
msgid "General Settings"
msgstr "基本设置"

#: templates/user_settings.html:82
msgid "Make anonymous"
msgstr "隐藏地址"

#: templates/user_settings.html:88
msgid "This hides your address on the miner leaderboard"
msgstr "在排行榜匿名显示账户地址"

#: templates/user_settings.html:95
msgid "Payout Address:"
msgstr "支付地址："

#: templates/user_settings.html:102
msgid "Earnings Distribution"
msgstr "受益分配"

#: templates/user_settings.html:103
msgid ""
"Optionally donate some of your earnings\n"
"                  to the pool, or to any address that we payout in"
msgstr "可以选择捐助一部分收益给矿池或者任意我们支持的地址"

#: templates/user_settings.html:110
#, python-format
msgid ""
"Total donations\n"
"                    cannot exceed 100%%"
msgstr "总捐助不能超过100%%"

#: templates/user_settings.html:117
msgid ""
"Split payout\n"
"                    requires both an address and a percentage, or to "
"remove it\n"
"                    both must be removed."
msgstr "分割收益需要一个地址和比率或者干脆不要"

#: templates/user_settings.html:125
msgid ""
"Split payout\n"
"                    address cannot be the same as your main user address."
msgstr "分割收益的地址不能跟你的用户地址相同"

#: templates/user_settings.html:131
msgid ""
"Pool\n"
"                  Donation"
msgstr "捐助矿池"

#: templates/user_settings.html:144
#, python-format
msgid ""
"A percentage to donate directly to\n"
"                    the pool (0-100%%)"
msgstr "捐助一定比率(0-100%%)给矿池"

#: templates/user_settings.html:150
msgid "Split payout"
msgstr "分割收益"

#: templates/user_settings.html:173
#, python-format
msgid ""
"Input a valid\n"
"                        %(currency)s address"
msgstr "输入一个合法的%(currency)s地址"

#: templates/user_settings.html:176
msgid ""
"Checking address\n"
"                        validity"
msgstr "检查地址合法性"

#: templates/user_settings.html:183
msgid ""
"The server\n"
"                      had an error attempting to validate!"
msgstr "服务器在检查地址时遇到错误"

#: templates/user_settings.html:190
msgid ""
"Payout a percentage of your earnings\n"
"                    to a specific address"
msgstr "将你的收益一部分支付到指定地址"

#: templates/user_settings.html:193
msgid ""
"Both fields are\n"
"                    required to make a change"
msgstr "需要同时进行两处修改才能生效"

#: templates/user_settings.html:200
msgid "Exchangeable Currencies"
msgstr "可交易的币种"

#: templates/user_settings.html:201
#, python-format
msgid ""
"Set an address to disable\n"
"                    %(currency)s conversion for that currency"
msgstr "设置一个地址禁止%(currency)s转换成那个币"

#: templates/user_settings.html:214
#, python-format
msgid ""
"Input a valid %(currency)s\n"
"                    address"
msgstr "输入一个合法的%(currency)s地址"

#: templates/user_settings.html:217 templates/user_settings.html:251
msgid ""
"Checking address\n"
"                    validity"
msgstr "检查地址合法性"

#: templates/user_settings.html:223 templates/user_settings.html:257
msgid ""
"The server\n"
"                  had an error attempting to validate!"
msgstr "服务器在检查地址时遇到错误"

#: templates/user_settings.html:235
msgid "Unexchangeable Currencies"
msgstr "不可交易的币种"

#: templates/user_settings.html:236
msgid ""
"To receive any these currencies it\n"
"                    is required that you set an address"
msgstr "接收这些币种的收益需要设置一个地址"

#: templates/user_settings.html:249
#, python-format
msgid "Input a valid %(currency)s address"
msgstr "输入一个合法的%(currency)s地址"

#: templates/user_settings.html:270
msgid "Generate message"
msgstr "生成消息"

#: templates/user_settings.html:282
msgid "Step 2. Copy the message"
msgstr "第二步 拷贝消息"

#: templates/user_settings.html:288
msgid ""
"Message to\n"
"                  be signed"
msgstr "需要签署的消息"

#: templates/user_settings.html:299
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "拷贝到剪切板"

#: templates/user_settings.html:301
msgid "Copied!"
msgstr "已拷贝！"

#: templates/user_settings.html:313
msgid "Step 3. Sign the message"
msgstr "第三步 签署消息"

#: templates/user_settings.html:319
msgid "Open up your"
msgstr "打开你的"

#: templates/user_settings.html:319
msgid "QT wallet"
msgstr "QT钱包"

#: templates/user_settings.html:320
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: templates/user_settings.html:320
msgid "file"
msgstr "文件"

#: templates/user_settings.html:320
msgid "menu, click"
msgstr "按钮，点击"

#: templates/user_settings.html:320
msgid "sign message"
msgstr "签署消息"

#: templates/user_settings.html:321
msgid ""
"It'll prompt you for an address and a message to sign. It will\n"
"                  look something like"
msgstr "它会提示你需要一个地址和消息签署，类似于"

#: templates/user_settings.html:322
msgid "this"
msgstr "这样子"

#: templates/user_settings.html:323
#, python-format
msgid ""
"Put in your user address (%(username)s) for the address,\n"
"                  and paste the message you just copied."
msgstr "输入你的地址(%(username)s)当作地址，粘贴你刚拷贝的消息"

#: templates/user_settings.html:325
msgid "Click 'Sign Message'"
msgstr "点击签署消息"

#: templates/user_settings.html:326
msgid ""
"Copy the signature, and paste it on our site in the\n"
"                  signature field below"
msgstr "拷贝签名然后粘贴到下面的签名框"

#: templates/user_settings.html:339
msgid "Step 4. Paste signature + update settings"
msgstr "第四步 粘贴签名+更新设置"

#: templates/user_settings.html:348
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: templates/user_settings.html:351
msgid ""
"Paste signature\n"
"                         from your wallet"
msgstr "从你的钱包拷贝签名"

#: templates/user_settings.html:356
msgid "Update Settings!"
msgstr "更新设置！"

#: templates/user_stats.html:43
#, python-format
msgid "Merge mining %(name)s payout address"
msgstr "%(name)s合并挖矿支付地址"

#: templates/user_stats.html:49
msgid "Edit account settings"
msgstr "编辑你的账户设置"

#: templates/user_stats.html:54
msgid "Worker Hashrates"
msgstr "矿工算力"

#: templates/user_stats.html:70
msgid "Worker Status"
msgstr "矿工状态"

#: templates/user_stats.html:89
msgid "Efficiency"
msgstr "效率"

#: templates/user_stats.html:100
msgid "Accepted Shares"
msgstr "接受的份额"

#: templates/user_stats.html:105
msgid "Rejected Shares"
msgstr "拒绝的份额"

#: templates/user_stats.html:115
msgid "status"
msgstr "状态"

#: templates/user_stats.html:119
msgid "Multiple unnamed workers will do wonky things!"
msgstr "多个未命名的矿工会不靠谱"

#: templates/user_stats.html:171
msgid "Detailed view"
msgstr "详情"

#: templates/user_stats.html:178
msgid "GPU"
msgstr ""

#: templates/user_stats.html:179
msgid "KHash/sec"
msgstr ""

#: templates/user_stats.html:180
msgid "WUE"
msgstr ""

#: templates/user_stats.html:181
#, python-format
msgid "Accepted/Rejected(%%)"
msgstr "接受/拒绝(%%)"

#: templates/user_stats.html:182
msgid "HW Errors"
msgstr "HW错误"

#: templates/user_stats.html:183
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: templates/user_stats.html:184
msgid "Fan Speed"
msgstr "风扇速度"

#: templates/user_stats.html:185
msgid "Core/Memory Clock"
msgstr "主频"

#: templates/user_stats.html:224
msgid "Running PPAgent"
msgstr "运行PPAgent"

#: templates/user_stats.html:229
msgid "Newer version available here"
msgstr "新的版本在这里"

#: templates/user_stats.html:251
msgid "Unpaid Credit Summary"
msgstr "未授信的汇总"

#: templates/user_stats.html:255
msgid "Total Pending"
msgstr "总的挂起"

#: templates/user_stats.html:256
msgid "Immature"
msgstr "成熟"

#: templates/user_stats.html:257
msgid "Unconverted"
msgstr "未转换"

#: templates/user_stats.html:258
msgid "Partially Converted (BTC amount)"
msgstr "部分转换"

#: templates/user_stats.html:259
msgid "Payable"
msgstr "可支付"

#: templates/user_stats.html:278
msgid "Recent Payouts"
msgstr "最近支付"

#: templates/user_stats.html:281
msgid "View all account transactions"
msgstr "查看所有交易"

#: templates/user_stats.html:285
msgid "Recent Unpaid Block Credits"
msgstr "最近为支付的信用"

#: templates/user_stats.html:288
msgid "View all recent credits"
msgstr "查看最近所有的信用"

#~ msgid ""
#~ msgstr "请谨慎填写该值，必须是2的幂"

#~ msgid "Past 24h Profit:"
#~ msgstr ""

